道乜歉？我地係要代表香港代表政府 對遊客道歉呀！

遊客係無可否認受到影響，但責任係邊個到？我認為可以如此推論：
政府唔肯回應示威者因而行動升級，機管局亦假意取消航班影響旅客及意圖陷害示威者；所以我地要道歉，但最緊要係識focus大部分責任落政府到。

琴日都有個post講過外國遊客提出既建議：
"You don't need to tell people what happened, they know what happened
People now have smartphones and newspapers
You need to tell people WHAT YOU WANT!"

而宜家正係一個好好既機會去tell them what we want:

我地唔係為左自己將來利益 而係政權壓迫到我地要爭取翻原本已有但消失緊既自由同人權

係，我地錯在要阻旅客登機，但我地已被迫到無路可走。我地只對旅客有責，而非對濫權既警察或不公義既政權有愧。

We sincerely apologize for the inconvenience caused.
We apologize for the incompetence of our government and Airport Authority, whose executive mishap have costed you your journey back home and invaluable time lost.
We apologize for the unjustifiable acts of brutality and violence by the police force towards our fellow protestors, which has made Hong Kong an unfavourable destination for travel.
We apologize for the indifference of HKSAR government towards the opinion of 2 million citizens in the 16th June peaceful protest, which had extinguished all our hopes for a conflict-free resolution and left us no choice but to escalate our actions.
We apologize for our actions yesterday, because that is the only way left to show our defiance towards the injustice and oppression we have been experiencing and to make our voices heard in the international world.

自推

文宣依邊請

不分化不割蓆

禮多人不怪